dinner...

好難飲

正喎

咩來？

咳藥水

開錯台天

幾好餸喎

咖哩雞?

係呀強仔

青bb

好好餸呀

咳水都算晚餐